報復港鐵行動要轉策略

黨鐵只係支線任務 但有好多手足因為呢個支線任務被拉被mark名
拆站跳閘而家成本高 效益低
但對報復黨鐵最安全最有效果嘅係要佢賠錢
721 831苦主去民事索償或者小額錢債要求賠償
有冇法律人入嚟俾下意見點告到黨鐵甩褲

推呀

黨鐵商場齋行唔買

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

齋行唔買都係用自己時間 但你又好難合法咁令人唔買

之前有人睇live都話可以上小額錢債告黑警

有冇法律人講下可唔可以告埋黨鐵

如果有個案告到成堆人都會去做
連藍絲都告埋一份

推

氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

呢d 咁長遠同難以估算，對運動即時幫助不大

我諗要告既話應該都係得tort claim，話黨鐵negligent導致乘客有personal injuries，呢個係可以小額錢債告，最多賠$75,000。

黨鐵係有責任保障乘客安全，發生特別事件果陣要有安全措施疏導乘客，而唔係隨便封站放狗入去咬平民，呢樣野唔難成立。但最大問題係，通常personal injuries claims 都係會報警，然後去公立醫院搵醫生診斷，再判斷呢次事故令你喪失幾多%能力etc。宜家個情況最難搞就係證明你身上既傷係因為黨鐵安排不妥而導致。

push

精神損傷呢 睇心理醫生？

民事索償成本仲高, 輸既話更加天文數字

再補充一下，就算告入左黨鐵可以攞賠償，舊錢都係保險公司俾，黨鐵唔洗跌錢出黎

精神損傷都係personal injuries既一種，PTSD呀果d都得，但都係要證明到你呢個精神問題係當晚因為黨鐵封站/放狗/安排得唔好而導致。

唔好再係黨鐵站買野

塞撚爆佢就冇人行

依家盡量唔好搭地鐵

平時好難塞爆 要專登吹雞